馬會電話投注pt

Day3考賽馬已經走左一批人
Day5衰撚左最尾個speed test

係唔係呀
弱智都識做

最後一日最後個test先衰

其實冇咩可能唔合格

利申之前做過PS

睇下醫生

60歲呀伯都PASS
FAIL個D真係

求奇搵過呀姐都pass到啦
你真係check下智商好喎巴打

乜你咁多day既 我淨係train咗兩日 第三日就直接開工

炒散好撚過

所謂既考試係篩走弱智人士

利申：幾年前做咗年幾PT，都係坐吓聽call俾d阿叔阿嬸屌吓，有時聽d賭到有精神病既打上黎搵你傾計吹幾句

其實返馬會時間過得好慢 去返份sales 炒散時間仲快過

翻馬會一星期翻得兩三日佢會唔會俾 我諗緊去唔去簽約好

無工返去返下無妨

咁簡單都肥？

可唔可以當暑期工返

我覺得早幾年都仲做得過 其實佢實鐘開你$60左右 你一日如果返4-5個鐘 不如出去接啲event helper 個啲好過 又係$3-400 時間快過得多啦